香港眾志成員美孚站跪求呼籲罷工 市民不滿阻返工

(香港眾志 fb)

修訂《逃犯條例》一事引起牽連大波，由百萬人遊行到衝擊立法會，近日再有市民發起不合作運動，阻礙港鐵運作以表達不滿。政黨香港眾志約7名成員今早(14日)到港鐵美孚站，拉起聲稱的「罷工迫擊線」，呼籲香港市民以罷工罷課，反對逃犯條例修訂，有市民批評他們阻礙上班。

香港眾志早前曾到中環站請願，以同樣方式阻礙市民上班，以呼籲港人參與罷工，今早再到美孚站內前往荃灣線的位置，成員一同跪地並手持「罷課罷工救港」的標語，及高叫「加入罷工」，前往上班的市民只能繞過示威者繼續前行，現場有最少5名港鐵職員在場維持秩序，另有約8名警員在場戒備。

粉報，不意外

知唔知會留幾耐？想去聲援

廿幾分鐘, 走左

呢啲市民正食屎狗
鬼唔望過左佢快啲畀人捉去大陸坐監

咪撚post垃圾白粉報啦

事實上佢地撐送中的確唔會俾人拉上去
係拉都係拉反對派

親中嘅人演技好啲啦

反對派係頭個派啫
之後既事邊個知
係下砧板上條片